急 有關cukc

呆毛王 saber 係咪英國？？？ cukc reclaim 之後打算改wifu.